調景嶺搭的士過寶琳貴唔貴

有啲野擺左喺果邊最遲呢幾日內要攞 但黨鐵好似有排都唔開返呢個站
所以想問下大家意見
利申：唔想同人逼黨鐵接駁

寶琳開返啦 30幾蚊囉

今日仲關緊喎 開返？
有無source
頭先新聞仲講緊大塞車

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

睇完新聞先上連登啦

係喎
咁唔駛飛的了

寶林行去調景嶺都係九個字度啫
塞車都唔知塞幾耐

半個鐘左右都得啦慢慢行

識路得，我成日行

洗撚 踩單車十分鐘
行路半粒鐘咩都到